[黃大仙集會 ]航拍第一次玩夜拍就炸機失去聯絡，求救機建議

Hi,
小弟剛才同朋友過來黃大仙廣場聲援手足
因為大學project而初初接觸航拍
飛咗3-4個鐘練習時數

頭先趁過來發夢
諗住放一放機影一張夜晚俯瞰照
太過高估自己 夜間飛行技術未精
又未改機加航燈，辦認唔到航向

自動降落在這個地方並且丟失訊號

請問這種情況能否救機
機型/配備
DJI Tello with 300m range Wifi Extender

爬上去拎 要唔要幫手 住附近

會唔會好危險，頭先問過在場手足話好有難度

唔驚啦 小心啲冇事 等少人d 去試

TG見有人汁到機...黑黑地色

有無相片辨認
聯絡方法
Thx

可以提供資料或聯絡方法?

我想問個帳篷喺咪滑既, 如果爬到上去喺行到, 咁朝早日間可以去試下

Tello依d 玩具就算 la
平平地買隻二手 spark 好過

DJI你要小心
你購買時的資料會在DJI有record
狗拎到你部drone有機會同DJI查到邊個、邊度、幾時買

有咩其他非中國牌子？

好似有另一個係法國牌子叫Parrot

PARROT正野泥, 有同事玩緊, 好定, 同埋都唔少配件, 不過穩定性當然無DJI咁好, 但千幾蚊就可以課成飛行哨

千幾蚊？佢部4k應該要五千？

我講呢隻咋, 太高級既唔敢玩,

佢配件都唔少
[url]
review/%E6%9C%89%E5%9E%8B%E6%9C%89%E6%AC%BE%E5%85%88%E6%B1%BA-parrot-bebop-drone-%E8%A9%A6%E9%A3%9B%E8%A9%95%E6%B8%AC[/url]

唔該，但1080p唔夠玩